有冇人聽Bring Me The Horizon

新碟已出幾日啦
好似冇乜人傾過下呢隊Band
利申 呢幾個月先開始聽

新碟唔係好接受到

過氣mk band

近呢兩三年真係唔知做乜鳩

我都係，掛住以前嘅佢哋

怪叫新歌真係唔算好

新碟唔撚知佢想點

點解咁多band唔聽聽呢隊

新碟真係唔知做乜撚嘢

但係唔知點解都想買嚟支持下

樂隊肯尋求改變代表有進步

Avalanche 之後冇聽

Sleepwalking vision 同avalanche 好正

新碟都會聽, 但真係有D頂唔浦陣MK味

咁啱聽到一兩首舊歌，覺得幾正，未聽落去囉

2008年 SUICIDE SEASON 後己經放棄BMTH

我都係，真心佢出mother tongue 果下個人係聽到呆撚咗，但係都想買碟支持下

我都覺

同linkin park一樣變曬
唉
搞成咁

sheffield band鍾意arctic monkeys多過佢地

It’s like an avalanche ~

D 鬼佬都好反COUNT YOUR BLESSINGS 之後既BMTH / BMTH FANS
會稱之為OLD FANS / NEW FANS

上年11月OLI 生日玩返d 舊歌真係喊出黎

依家隊野似搞fashion多過玩band
Oli把聲已經唱唔到 啲live衰撚到 靠播返碟既Vocal

Coldplay The Horizon
Bring Me The Chainsmokers

根本以前已經嗌爛咗把聲，宜家啲高音全部都係Jordan上
Live真係

聽architects 仲唔啦

呢隊個氣質真係mama, 之前fol佢地ig, 成撚日sell衫, 好等錢使咁,
同埋之前走去踩coldplay台真係太MK

仲要結他手把聲已經出晒名靚過主音

主音把聲嗌到爛晒啦
就算Medicine呢啲最高音都唔算好高嘅歌主音都唔上，要keyboard手上

記錯，原黎係keyboard

Count Your Blessings好正

隻新碟 專登去 cd warehouse都冇 巴打喺邊度見到有得買

Oil新髮型幾型
出一碟會唔會嚟香港開live呢

我反而鐘意佢以前頭髮長長地咁

由Can you feel me hard 聽到而家出新碟amo
我反而好中意amo d歌
快d嚟香港開live整circle pit

由Can you feel me heart 聽到而家出新碟amo
我反而好中意amo d歌
快d嚟香港開live整circle pit

冇阿屌

有冇人會去SUMMER SONIC

首heavy metal幾得意 欣賞佢地唔care人地點睇話變就變
不過我都係唔會再聽sor

Jordan Fish keyboard 一入就開始慢慢變pop

感覺行緊linlin park舊路 不過再將自己造神咁

Push

都係sempiternal最好

This is sandpit turtle

想繼續玩就換vocal啦

公道啲講句
其實amo呢隻碟係幾成功嘅
成隻碟都圍繞住神秘、瘋狂嘅氣息
但係又幾順口 唔會話太過極端
例如nihilist blues 個個都屌呢首 但係其實呢首幾成功 迷幻得嚟又會聽到個架構 有高潮位
kick down隻歌bmth用咗當下流行嘅trap元素 但係你都會feel到bmth嗰隻少少恐怖感覺 例如呢首oli用翻佢低音verse 高音chrous嘅特色

如果大家覺得amo係垃圾嘅 咁其實只不過係唔識欣賞
利申我由suicide season開始聽到至今 費時有人歸類我為咩new pop shit bmth fans

Bring me 新碟唔係唔好
但係個轉變一時間太大 變咗冇乜聚焦同靈魂

我都知好多人都話Oli cant scream又話唔再Metal
當然舊Bring me帶比人好多nostalgia

總括而言，岩聽就聽 唔岩聽就唔聽，音樂不嬲都好自由。要拎翻個平衡點加上依家
太多商業野同聽眾既問題。

如果Oli 依家既心情同經歷冇大起伏，又要佢寫啲好殘暴同好恆既歌，又有違真實了。

你講中我心聲啊ching
bmth唔係唔想作翻以前啲嘢 係根本而家個心境都變曬
以前佢地廿歲無錢無樓仲要嘔錢夾band 作啲嘢當然就殘暴得嚟自然啦
但係上咗位 又係人生贏家 最緊要係成10幾年metalcore玩厭咗都唔出奇 心境同suicide season，sempiternal嗰陣邊有得比

如果Oli要繼續唱 得翻依家個Style玩到
佢個Vocal cord根本玩撚完

不過Bring me比人屌就預撚咗 首先違背咗自己原本個風格
但呢個唔係重點。出新碟啲歌Diss鳩埋舊觀眾 呢一點我不能苟同。

利申其實我都係淨聽舊碟既人，新碟 一笑置之

所以其實玩音樂 最緊要忠於自己 問心無愧。
做聽眾既，都要用個腦同對耳 唔好得把口 要識尊重。

如果bmth個個舊fans識得你咁諗就好
都唔怪得oli屌fans 如果我辛辛苦苦整咗隻歌 點知得到fans個回應就係一句咩bring me the pop 感覺一定難受到仆街

佢都dont give a fuck架啦